[路過］太子道東

好多車塞撚死曬
黑警我屌你老母